唱飲歌﹙OT：TWINS - 飲歌﹚

唱飲歌﹙OT：TWINS - 飲歌﹚

我們要呼出吼叫穿梭血肉裡
我們冒死都闖進敵人的軍隊
我們是奴隸勇敢生出的子女
最偉大民族帶來那後裔

無視我天資不夠 補足了誠意
懲罰我嗓子不厚 聲帶發育遲
再努力還是有些音階不相似
前六句頭六句 都捉錯KEY

一督屎配首歌 喜歡邊唱邊痾
當今偶像派也都不及我
我去到監倉診所廁所還要唱 飲歌是這歌

得一首最風靡 入獄都可切磋
不可侮辱這愛心經典鉅作
很想找發哥伴我唱 最斷腸之歌
甚麼風雲 下次找我